屏東情侶馬路上互毆拉扯 男當街「露鳥」、女袒胸 行住屌？

千萬別衝動！有網友在臉書及Youtube上PO出一段影片，內容是一對情侶先是在巷弄內拉扯，女子上身裸體、袒胸，男子則是從後方伸手環抱住她，疑似幫女方遮住裸露處，接著2人持續拉扯，竟在大馬路上發生激烈爭執，男子先是脫下上衣幫女方穿上，之後2人爆發口角，男子疑似情緒失控，竟當街脫下褲子、內褲露出生殖器，而女子則是坐在斑馬線上，雙方持續爭吵，直到警方到場處理，才結束這場鬧劇！

從網友提供的影片畫面來看，事件發生在本月27日晚間9時許，當時女方光裸著上半身，跟男子在小巷弄內發生拉扯，男子用手護住女子前方胸部，疑似不希望女方走光，之後2人拉扯到大馬路上，當時路上還有大型聯結車經過，場面險象環生。男子脫下上衣幫女方穿上，但雙方卻爆發激烈口角，男子竟突然情緒失控，當街脫下褲子，之後再脫下黑色內褲、露出生殖器，這一幕讓附近民眾都嚇壞，議論紛紛。

有片，可惜打格，台妹估計大奶

留名

請問打咗格嘅片重有乜嘢睇嘅價值?

無 負評 上一頁